[面向第一城馬鐵站撚入] 今次真係照壞眼！SHK

第一城站同石門站中間黎緊將有新酒店投入服務

新鴻基地產 帝逸酒店

屌你老母 天台射燈射鳩住我間房 有塊薄簾都仲好光... 打左去酒店又飛遺言 我點訓覺

有無人同我一樣巴絲 就黎照壞眼 望一眼都唔思服

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推推

想訓覺呀嗚嗚

仲勁過鐳射槍呀

搵環保組織幫手

真係好光 光污染

有無環保撚呀

強烈譴責SHK 係大廈天台裝上大殺傷力武器危險市民健康

投訴環保署
之前萬怡都係咁

嚴重危害附近居民健康呀... 警狗都話危險 仲唔係警狗包庇shk

雖然自爆，但都照計
照住我個廳too

射鳩爛佢啦
黑警唔得明執法 有都係選擇性
仲唔自己黎?

掛一盞 爆一盞

突然推post 腸酒
Between 我上星期已打去環境保護署投訴 當日該署已派人跟進.... 之後酒店都無再開燈 亦都打左電話俾我follow up 我都滿意佢地做既行動 已close file....

踢走黃嘉榮

碩門邨巴打
落樓下搵社區主任幫手
唔好搵民賤聯黃冰芬

[quote]碩門邨巴打
落樓下搵社區主任幫手
唔好搵民賤聯/quote]

睇錯左

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）